發夢係u記做過兩個月 你問我盡答

因為仲做緊，所以自爆唔答

返u記有咩特別

員工買野幾折？

特別多規矩，返pt都要你背晒十九幾樣野，背唔到就好似小學雞咁罰你抄

七折

兩個月就死撚開啦

返u記返得多智力會退化，咁既垃圾工返咁長把撚咩

做u記犯法嫁咩？

唔犯法

薪酬如何

依個月係每個鐘60，過左今個月就去返50

員工折係咪唔可以同限定優惠疊加

一日唔見幾多貨